好好珍惜陪你風雨同路的人

上咗連登咁耐第一次岀post，sorry for 1999

首先無論你係和理非，勇武，急救，物資，咩都好，希望連續發咗三日夢嘅你地好好休息，我地仲有好長的路要行。

雖然每次睇到啲黑警過份濫權，睇到林鄭政府岀親黎就係講廢話，睇到元朗、荃灣、北角班仆街黑社會周街打人斬人，都會嬲到震同時又會因為擔心手足而係屋企偷偷地喊，但希望大家係呢段咁難捱嘅時間好好處理自己的情緒。其實香港仲有好多好人好事。

多謝當我地係連儂牆比廢佬屌果陣幫拖嘅路人
多謝果日係旺角行緊去集會途中的姨姨無啦啦拍我地問我地要唔要m記券(我地兩個都無需要，不過都應承咗佢會幫手派比小朋友)
多謝係抗爭中派水派野食比我地嘅手足
多謝幫我地沖水的人
多謝扶過我上上落落嘅大隻仔
多謝同事成日都whatsapp叫小心，注意安全
多謝所有同我地講過加油的人
太多的好人好事實在不能盡錄，但一一都記係我心入面，令我心臟更加強大

我同男朋友由6.9號開始，無論係大大少少的反送中活動我地都孖住岀席咗8至9成。6.12果陣我地都係做物資站加前線back up，當啲狗係引曬班手足入立法會然後狂放催淚彈果陣，我當刻係真心淆到仆街，除咗幫大家沖水之外其他時間就係好似玩跑Online咁，由立法會跑到ifc(跑到傻閪咁)，去到ifc見到有個中學妹妹驚到攬住個frd係咁喊，果下除咗比張紙巾佢之外都做唔到啲咩。

之後慢慢經驗多咗，我地愈行愈前，啲裝愈帶愈多，由一開始咩都唔識，去到後來無論拆欄、扎鐵、set rb、食完催淚抖一抖好似無事咁再行翻去前面、見到粒唔知咩子彈係頭上面飛過、由聽人講點做就點做到開始可以表達自己意見，我地當中真係長咗好多知識。我地唔係想去威去攞彩，我地為嘅都係希望可以用自己少少力量去保護啲得十幾歲的小朋友同埋捍衛翻香港人應該有嘅野。

奈何我呢個150都無嘅短腳哥基，行又行得慢過人，推鐵又無力，跳欄又handicap成日要人扶，因為太矮，成日係人群入面消失。好多謝我男朋友每次都睇實我，重嘅野佢幫我拎、跳欄爬高爬低都捉實我、每次岀去發完夢都會送咗我翻柴灣再翻深井，每次無穿無爛翻到屋企果刻真係好感謝佢。雖然我地未去到果對亂世情侶咁樣經歷咁多，但呢2個月我地用曬所有拍拖嘅時間岀黎抗爭，當中大家有少少燥底都少不免。不過真係要好多謝佢嘅忍耐。聽到佢講:”有咩事我都保咗你先”，果下真係有少少眼濕濕。

最好我想講，希望大家好好珍惜身邊陪你風雨同路的戰友，雨後一定會有彩虹。香港人加油！

光復香港
時代革命

發夢完畢